廢老價值觀

經過咁多日同唔同老人家傾左無數計
發現佢地對香港係屬於中國呢個概念牢牢鎖係佢腦入面。
點解上一輩人，對中國情咁深...
我發現
1. 批判能力低，知識水平小
2.只睇tvb
3.中國偷渡香港
4. 佢地真係on9

返工番返緊長者日間中心，聽到佢地講年青人收錢示威同破壞。我好嬲。
點解我要為份糧服務呢班人。

到番屋企，老豆又話d 人番元朗抵死。拗左一輪，最後我嬲到番房唔食飯。

唉 都係想發池下
sorry for1999

加油。
説服家人就多更多戰友
一傳十十傳百

問下佢，叫佢提議下
1. 政府過去紀錄惡劣無誠信例子
>唔抗爭可以做咩反送中

2. 你知唔知返對緊嘅修例講咩
>你知道嗎，新一代喜歡中國文化不代表喜歡中共

3. 有人收錢，煽動，外國睇戲
關我咩事？
我在創造一個大家想要的未來。
我知反對緊咩

4. 點為香港好
長遠好定短期好？
經濟差？扭曲發展嘅金鋪藥房經濟差
喺咪可以押低租金，大家創業成本平返
無人投資係警示威者定驚被送中

中國偷渡香港我唔認同，我老豆個邊比共產黨逼害先黎香港，所以黃過香蕉。